一人一間又難食 態度又差嘅餐廳

煙廠街間嚐糖 個仙草難撚食到 仲要食完無一分鐘趕人走 屌你黃店姐 唔撚係咁做生意下話 終身唔會再食

旺角光榮冰室
雖然唔算難食 但態度真係好撚差
第一次食個飯都要受氣

佢個沙嗲簡直極品 未試過可以咁難食

咪係
當啲客狗咁撚

隔離枱遲過我黎
叫埋同一樣野
人地食完 我個份都未黎
好聲好氣問個阿姐
佢答我 : 忙阿 係咁架喇 冇得追單

嚐糖好食wor
個環境又唔錯

大渣哥

光榮 啲員工串柒柒咁
叉燒蛋飯全部都係蛋殼又無味
通粉無味 炸雞翼又淋曬

澳牛

九記牛腩

黃店大撚晒咩

你樣衰先態度唔好
見過有大肚婆去食 好撚好招呼 一個人坐晒成個卡位

大快活啲阿姐好好人 日日都有微笑 啲嘢又好食 差唔多每日食大快活

桔梗

龍門

食唔夠十分鐘俾人趕走 係啱啱食完最尾嗰啖就俾人趕 唔知係咪恰鳩我地毒撚

真 明明以前讀Poly嗰陣 龍門真係狗也不屌

我吃過佢地常餐 但塊麵包發霉 好彩有睇下塊包 唔係吃到肚瀉

唔係講笑
完全係難食到屌晒佢哋老母臭閪
紅磡分店係最撚垃圾

呢間態度差係出名
但好味喎

係咪光光地頭個呀叔？

啲阿姐都好閪

尖咀間光榮無乜問題喎
食過咁多次都無事

ching食開湯渣

Same here 食過仙草好似爛溶溶咁 頭埋有個個頭五顏六色嘅女人好無禮貌

仲有屎食添

而家好食咗好多

Btw 光榮一定No.1 因為真係要食屎

富臨終

郵意?

全部藍店 完

人哋大把客 wfc about you 一年開足四間

下 上次去尖沙咀光榮
D侍應哥哥超好禮貌喎
我食淨左佢仲主動問使唔使幫我打包

旺角光榮真心麻麻。第一日試業就去食, 上錯野唔緊要, 但錯完唔係即刻補比你, 仲要我個個FRD差唔多食晒佢先黎, 黎到仲要留野。重點係問佢係會嫌你煩。算啦，當你試業比機會你，但我之後再食幾次都係錯野，問題係個個都無錯只係做錯我果份。最嬲係有次叫外賣三眼仔扒飯，返到屋企打開盒唔見塊扒，我以為唔通放係底，點知差爛晒D蛋，都無，搞到我又要行返去叫佢加返佢，但D蛋汁已完....自果次後，我知呢間野同我八字唔夾，如非必要，都係少食算。
黃店我係支持，但可唔可以唔好得個黃字可以讚，做返好少少基本野，拿光榮係茶記我唔講服務啦，至少做錯後個速度可唔可以跟上?其實好多黃店真係得個黃

我覺得幾好, 佢快而準，做野無咩甩拖。 講真茶記唔好要求太好服務，我只求快。
返而有D黃店價錢唔平，食物一般，服務係0，班女唔知自己做緊咩野咁.....唔記得邊幾間，因為都唔少係咁....但佢係黃就忍下咁

咪係 你開得糖水舖都係預咗人地坐下傾下架啦 唔係洗撚俾幾十蚊食你啲生果汁咩

煮嘢又慢, 啲MK唔願做咁
十問九唔應
食咗一次冇再去

xx冰室(除左最舊式果種之外)
翠字頭永久black list

tst光榮 我咁大個仔食過最閪嘅餐廳

黃店批鬥post？

屌 真係閪到爆 食過一次 永不錄用 我屌你老母肛榮食屎狗

你有冇食過肛榮？你知唔知有幾撚閪？

係食撚完啲閪黃店一肚氣姐

食過尖沙咀嗰間 又唔算閪喎
對唔治嘪

都係 證明大家只食黃店

有時去食啲黃店 啲staff都係黑口黑臉咁
試過元朗查理史 想落order姐 好似阻住個staff玩電話咁即刻變臉
之後睇返fb post 有幾個人都有同樣經歷

再唔係就係出餐勁慢....懷疑輪流煮
成日都係我食曬個飯 我朋友果個飯先黎

當然都仲有好多好嘅黃店

依度係支那五毛狗扮中立批鬥黃店post黎

尖沙咀光榮某d侍應真係閪
但收錢果個，應該老闆娘態度ok wor
由運動前到而家都成日食

紅磡1仔冰室 有個呀叔待應串77 我全程好聲好氣唔該前唔該後
仲有鋪頭餐具污糟到乜咁 凍0茶簡撚鳩柒直係垃圾中既垃圾

擺撚到明
唔見佢講下其他舖
得黃店最撚差啦一定

差既唔撚講得咩中二病戇鳩仔

因為根本冇人去食藍

唔食藍又點講

跟進光榮冰室事件

唔知旺角係咪又擺食材擺喺唔知咩地方呢

珍 上次去食成碗都係毛 仲要比個阿叔串未見過牛毛？

A：燉d湯好難飲
B：你點知的 5毛！

食過一次，又要排隊，坐低唔準諗即刻要講食乜嘢又細碗又唔平，最緊要係啲牛腩梅撚過湯渣
俾錢果陣個老闆好似好撚巴撚閉咁

天水圍櫻花樹下

咁都好食....

銅鑼灣Little vegas
態度閪撚到

咁平 btw腎功能測試

M記又好食態度又好

間野態度真係差，d員工勁串，野食又唔係好食

隔離刀削麵又好食又好服務態度

呃負皮

Agger

九龍灣果間好好態度

有好多非黃非藍架

非黃非藍=唔表態=藍
大把人係咁諗

仲話米芝蓮
試食班友啲脷苔係咪厚到咁

根本無食藍店
同埋黃藍係要撐 但係好唔好食都好緊要喎 有啲黃店就係似住有種人係黃就一定撐 根本就是鳩旦整啲垃圾俾你食咁 同埋而加又唔係叫人唔好去食 係食完谷鳩係上嚟屌下姐

小時光

呢間女友永遠black list
碟飯送黎我推去比女友發覺一手都係汁
好聲問阿叔拎張紙佢hi我面之後冇理我
野食又好L咸永不再食

花園餐廳

上環common ground，以前成日去
自從眼鏡哥哥冇做之後，咖啡同嘢食都退步咗好多
不過都叫做黃店

每間光榮冰室都係態度差嫁，唔只旺角

依間會用cctv起人底

慢煮工業

銅鑼灣間榮記車仔麵
嘢又難食又污糟
仲有個閪女人
都唔明點解咁多人食

第一次去食果陣勁緊張
入去之前背熟要食咩
但我遇到個侍應態度咁岩好好
普通茶記味 都唔算難食

其實澳門好似係對大陸客先閪

no, is屎

尖沙咀個侍應態度勁差
明明唔算多人但好似食咗狂燥藥咁對客人勁無禮貌
私底下Facebook 反映無回覆 唔知之後有無態度變好
因為食完個次一肚氣無撚再食 明明跟本只係一般茶餐廳野
Btw第一次去食荃灣店肥老闆係到 雖然多人但態度好好

四眼果個男人態度勁閪 唔知係咪你地講果個

真

曹美女

係咪menu係練習簿果間，啲姐姐好惡，入去坐低果時見到兩個妹妹俾人趕，搞到我都唔敢食咁耐 ，啲嘢又少料好唔係好食，都唔知搞乜

佐敦 嘉寶
未至於難食 但態度差
冷氣唔夠 太陽曬入黎好熱 有檯冇人坐 野食未到要求轉檯 d員工大大聲俾說話我聽

澳牛
仲食緊個陣被人收咗隻碟
我話我仲食緊
Sorry都無句擺返低再行開咗
食物質素咪一般茶記
鍾意食澳牛嘅人都係被虐傾向 食到趕頭趕命咁

態度唔差嘅，
但真係普通茶記好過佢好多

仲有食材擺廁所間野有幾仆街先做得出

佢老味間野真係閪開繼續閪

係 無錯 以後唔會再去

你話你餐廳都話姐 糖水舖都唔俾坐 咁我食糖水做乜

麵包發霉可以唔止痾 嚴重可以肝衰竭 巴打 你差啲就係咁先

串就唔覺
但試過碗糖水入面有曱甴

之前試過轉檯又冇事
不過呢間野衰在油煙味勁 希望遲啲搬鋪會好啲

水門狗

Hi ching

Megabox日和號日本料理
後尾查返先知間嘢臭出名

Hi

真係會食到屎㗎 當然冇下次啦

哥登堡

呢個真

屯門水門海南雞
好似黃嘅
真心好撚難食
相比起旺角後生仔海南雞
人地後生仔真心整得好食好撚多
水門真係食得屎

旺角邊檔 想試下

而家都冇人排隊

黃水門出名難刺身

雞

我遇到呢啲真係直接屌

大渣哥 水門雞 一起果醬 光榮冰室

冇大陸客之後態度好咗好多，水準一時時啦，咖哩就長期麻麻

利申：九記打手 食開屎

How about this

1仔真係垃圾黎 上個月尾去食 個時又唔係多人
4條友落錯兩個餐 特別個洋蔥豬飯
啲汁超鹹 同啲汁多撚到食唔落
（誇張到以為係湯飯 超級爆撚多汁）
我地4條友 食咗一半都冇直接走
諗返起都唔開胃 人生食過最難食嘅茶記
而且態度又唔好

尖咀呢間食過一次 野食野飲幾好
隻杯有啲污糟佢都肯沖過 冇咩唔妥
但個陣有個女侍應唔知做咩係咁鬧女伙記 行過都叫佢借過啦 個伙記可能真係擺錯少少位 個女侍應就係咁講說話比佢聽 伙記個樣勁sa 睇到我有啲心up

記錯 荃灣嗰間先岩

上次叫左個常餐外賣 個米粉冇湯我以為啲湯好少 結果一滴水都冇 我要乾啃
從此以後去旺中掃街都唔會再去

對唔住，黃店真係大撚晒
幾撚難食都好 總會有一班黃屎狗衝過去食
然後賺完啲錢永遠幫唔到手足

呢個真
送到個餐埋嚟之後仲講句
慢慢食呀 加個微笑
食都食得開心啲

上水賞糖
個夥計幫我哋落單 但係冇抄低
唔知佢係唔係轉個頭就唔記得咗 冇幫我哋落到 等咗好耐追佢先知原來佢漏單
搭枱個阿叔仲慘 條友唔小心倒瀉咗少少芝麻糊定唔知合桃糊落人哋度 sorry都冇句仲要一邊奶隻手一邊行咗去

牛大人 尖沙咀

真 態度好好 嘢又好食

唔講龍門恩怨
態度唔差
野食都唔係難食喎
係價錢貴少少

氷屋
刨冰好撚搵笨成百蚊碗
啲員工態度閪到仆街
大熱天時要人企定定排路邊
入去一坐低叫你埋單
垃撚圾

興記煲仔飯

呢度都有龍衛兵入嚟搞事
屌親龍門都加肛榮，笑死
唔好食又要夾硬話好食咗好多，打飛機打到

最憎澳牛
好唔好食見人見志
開咁多年19茶餐野發揮正常係最撚基本要求
標榜態度閪 入到去正常對你就一大班戇鳩仔 傳媒吹奏
俾錢做客仔對你好根本係應鳩份
成班港豬羊群心理去試人態度 根本成件事錯撚晒
仲有唔小地方有樣學樣 自覺有料就串柒d客 屌鳩人唔識野
劣幣驅逐良幣
突登鐘意去個班真係賤骨頭

尖沙咀果間食食下勁大隻曱甴周圍爬
D員工係到鬼叫唔敢打曱甴
連D呀姐都唔敢打
唔通要客打咩

同埋果時肺炎仲好勁
都唔係好乾淨污污糟糟咁

真心夜麻麻放pr post想批鬥，仲頭個幾個ac無post又p牌

得個名，d牛腩越整越西，而家根本差過平均水平。係得返d唔識搵好野食嘅老野同遊客食嘅啫。

呢個經典 長期有人排又唔係好食
乜都自助但又有加一

佢係黃店希望唔好執笠
見佢門口長期排隊都係好事
只係我唔會再幫襯啫

但係啲味幾香 有時喺上面p記做gym都聞到

間野真心見識到 靚裝修就有人黎食
D野好撚難食 食過一次
同老婆去 一人叫一碗
叫左個楊枝金露 好在佢黎左一碗先
勁難食 衰過鴻福堂支裝
即cut 單 堆單走人

九記

自助加一
香港既加一真心On9

荃灣叫唯一 食麵嗰間
又唔係特別好食 啲呀姐臭串到仆街

全部黃店

尖沙咀嘉寶
去親食都西口西面 明明間舖細到啲樓面冇乜野做
反而葵興嘉寶態度又好 坐得又舒服啲

旺角光榮面口係唔係幾好
但嘢食ok，無食過蛋殼

親人渣狗 不了

鴨脷洲宝膳餐庁
唔撚係我用殘體字
係間黃店用殘體字都勁撚多人幫襯
態度差
入座前食早餐無同客講有時限
之後要轉午市就趕人走
但明明仲有好多空枱又無客
嘢又唔係特別好食

呢間真係唔知點解會有人排

沙田扒王，個manager 講嘢粗魯加大聲，其他姐姐反宜幾好服務：會幫你加水、收碟、吹嘢食。但係啲嘢食真係好難食：啲安格斯五成熟少少粉紅都見唔到，條龍利柳食落勁散，啲薯條勁林林晒油。

聽得多臭串, 但有一排去開果邊番工成日食 冇任何不快經歷

樣衰我都唔想架

收皮啦私怨撚你講其他野我都費事理
為左踩渣家軍而撐紅磡龍門撐到咁肉酸覺唔覺得自己食相太難睇？

觀塘好食喎

啲肉實過我屋企冇用十年舊擦膠

前排先食完個蔥油豬扒三蛋飯都ok喎

琴晚先食咗 嘢飲都飲埋
佢都比我坐多陣
其實啲侍應都唔係好閪姐

真 成日見d米線推介都有佢
食完覺得譚仔仲好食

龍門黃架難食都唔可以講出黎

澳牛 好似專玩9 啲大陸人 同 on9仔
通常見你正正常常 佢都正正常常
但一見你問乜問柒 要乜要物 佢就當你on9仔

兄弟幫夜市串燒
上菜速度慢，牛柳粒帶子蠔燒熟一半就上俾客

佐敦just’er
Staff 西到爆+個廚唔知係咪老闆黎但嗌野食好似入左黑店咁焗你叫幾多幾多咁，仲要串人食唔起野食有膠，又貴又唔好食

上次食佢個瑞士雞翼撈丁屌你老母啲瑞士汁根本係溝水豉油 麵係乾 雞翼得層色一啲味都無好似白灼咁
食幾啖已經食唔落 仲要賣五十幾蚊 完全係垃圾

所以我都理解唔到狗衝食黃店真正意義
人地發撚到連開幾間分店
有冇分錢比手足 落到手足袋又幾多
不過算啦 個個人觀點角度唔同

唔覺 澳牛班友係睇唔起班客
對大肚婆好果啲其實基本野黎，一個正常人應該要做既事，請其他人食屎請大肚婆飲杯水就捧上天
建議後生靚女同大肚婆先去幫襯佢

銅鑼灣光榮幾好食架喎
啲員工態度好好

屌你大陸仔打書面語

對唔住

你唔係打緊

燒魂一

又貴又難食，換一次網都要收錢
轉場仲當啲客狗咁趕

佢塊多士都經典 啲牛油一野撻上去但塊包凍既

桔梗
成班mk 圍埋傾計
上菜果陣行埋黎是但放碟野係枱邊就走左去
拎餐具拎水都係自助 仲好意思收加一
啲野又唔係特別好食 真係請都唔想再去

其實澳牛啲員工好正氣

後生嘅一望知係手足
態度係好少少
有個阿姐唔知係老細老母定親戚
閪口閪面

深水埗蘇媽蘇媽

呢啲餿水位唔好坐啦
大大力擲隻碟落去
啲汁會回彈

咦 唔知今年黃店
會唔會賣埋臘腸？
同美心睇齊

我ok嘅
食開純瘦肉
如果有都會買

食過蔥油雞扒，同荃灣比，難食到仆街喎
仲要個收銀態度差到仆街
就算係黃店我都唔會再食旺角果間

執左 龍門居閏家

鋪入面有位都要我坐門口
門口塊膠簾 有人出入就撞到我女朋友
空枱有張四人枱 有張二人枱
我兩個人食都無得坐入啲

頭頂冷氣機滴水滴到我同碟飯
我直接同個侍應講滴水 可唔可以調位
鋪入面仲有空枱架 佢都話唔得 佢幫我抺一抺個滴水位
過一陣又再滴過
我以人生最快速度食完個飯 即走

啲野係幾好食但永不幫襯

啲阿叔係轉數快 唔係態度差

大快活根本就係清泉

華爾登

但係個收銀，好銀靚喎

又係依個阿叔，我都好聲好氣唔該前唔該後，落單時佢suppose人哋要用急口令落單，只要停咗一下就講：「要咩？你繼續講啦，快！」（大概係依啲說話，類似係咁）我已經諗好食咩先講，只係講到一半想吞個口水/想問佢嘢啫 使唔使咁串77，用啲咁命令式口吻對個客講嘢啊？

一邊奶隻手

早餐個沙嗲牛肉麵好平但係個沙嗲好撚難食

我屌 呢間咩嚟

九龍灣光榮真係好撚難食

咁又唔好搞到個標準低曬 餐廳都唔應該趕人走啦 又唔係坐你個幾兩個鐘

旺角間冚家剷光榮

咩經歷

換網都要收錢咁勁

好食嘅就唔使叫你自己落味粉啦

荃灣光榮都好好食，豬扒好大塊，見到個post咁多人鬧光榮我都好驚訝

尖沙咀光榮 等撚咗9個字 仲要唔係好食反而龍門真係算係咁

s2鐵板燒 料係靚 但煮得難食 將啲野求其拼埋一齊叫料理
加上waiter愛理不理 吹水多過做野
雖然係黃店 但絕不再幫襯

我都鍾意葵興嘉寶多d，不過上次食收銀個哥哥有d閪，落單唔係幾耐煩咁，又唔專心，不停重複問，自問落單都幾清晰
但真係好食，會含淚繼續幫襯

食過旺角光榮兩次，完全無問題
啲嘢又大碟

讀poly成日去橋底時新

觀塘 call me chef
態度極差 蛋糕爛晒就賴司機
唔覆單 蛋糕難食
貨不對版

好撚好喎 以前我一個人坐4人枱出面有三個大陸人 我問個侍應使唔使叫佢地入嚟搭枱 佢話等佢地係出面曬多陣先叫我慢慢食

你都係想直線求人留言龍門啫

忙咪下次幫襯其他黃店
等佢唔洗做咁多野

啲炒飯炒麵係重口味啲
但係啲哥仔態度好好

亞玉冰室都幾ok呀

你係櫻花老闆定員工？

早幾年前去都ok
上次去到竟然要求每個客一定要叫一碟野同一杯野飲
杯野飲擺到明略水

留名等睇鬥批黃店

屌 即刻拍抬走啦

sad but true

食左成10年都冇咩事 係米果個新黎妹妹仔

一開始龍門開係寶其利街
同甜水舖差一條街
果邊都算紅磡啦
住hall/poly campus行落黎都係十分鐘

ching都應該畢左業好耐下
識橋底時新 隔離仲有媽咪雞蛋仔
宜家都搬晒

笑咗 個陣住hall 成日去龍門喎 唔係話好食但冇你哋講到咁衰呀嘛

旺角魚心
永久backlist
點解仲未汁

味道係唔錯
但係啲呀姐真係好撚寸

heysonut
難食到 一杯咖啡都要成個鐘先到
完全無人理你 叫人至少三分鐘先有人理你

銅鑼灣個間

粉嶺聯和墟（？）
有間外表好靚，好似溫室玻璃屋咁，
出面痴哂文宣，又貴又難食

荃灣真台客 勁難食又服務差 以後唔會去食

慈雲山阿肥

真係好難食喎態度嘅話個次我去就無乜野 但野食我食兩次都真係好失望，個雞翼公仔麵真係無味 湯還湯 餸還餸 麵還麵 每樣野陣味都係分開。

咖哩陣味怪到傻同隔離一仔比真係無得比

厚福街味皇

幾年前去買外賣
例如55，我俾105
但係佢找返45俾我
好聲好氣同佢講俾咗105就發晒癲
勁大聲話邊有收你咁多呀！你淨係俾咗張一百蚊
我話咁唔要，退返錢
又勁大聲話入咗單
之後廚房話未做先退返55俾我
嬲撚到喺門口大叫5蚊俾你買香食
後嚟連續一個月都打去嗌自取外賣唔撚去拎

都唔明點解咁多年都唔執

一鍋堂
韓和

十三姨
啲野好普通 多客又要趕人走
食過一次不了

追咗咁多頁終於有人講 難食都算 態度仲要勁撚差

渣渣兵係咁上下啦

班人都係睇你咩態度
上次對面個女人愈推佢個餐愈過我個邊
個侍應即刻幫我話佢
推返佢d野過佢 仲問佢係咪食完 收佢個碟

仲有一次一pair人屈個待應落錯單
我出聲話個pair人係你咁叫
阿哥仔都唔知幾好禮貌

去華星啦，服務好好多

太子有間叫hami harmony
味道係正常 但個員工啲態度西撚到閪
利申係黃店黎 不過黃店唔代表可以咁

係咪黃店唔可以有食評呀 係咪黃店拎舊屎上黎都要話好好食呀屌你

西貢黃店白鬚
冷氣機漏水叫人坐係下面
d嘢食淡而無味
仲西口西面趕客走 明明就無人等位

澳牛係好錫大肚婆 唔知點解

正有此意

牛氣
食完一肚氣

薩莉亞

呢個真... 態度極差
黃店都唔想再幫襯佢...

原來ching 中意食屎

等9個字食屎

think again

小時光
越黎越難食

要去觀塘食應該食開屎

渣狗仲惡過共產黨

佐敦開餐

黃屎消費打卡攞完光環就唔會理其他

建議去紅磡行一轉先

大坑 凪豚拉麵

排隊等左半個鐘好聲好氣問侍應幾時會有位 餐廳裡面肥仔廚房佬無端端發老脾話:等下唔得啊 等唔到就咪撚食 我知你黃店好好生意好忙 但基本態度都無

我都未見過態度咁低劣嘅黃店

黃店D限時真係短到痴撚哂線
限到唔多於一個鐘既鋪頭永不錄用

好耐冇返過香港
沙爹王係咪一早執左？
難食到嘔 幾年前仲見有人排隊食

隔籬間麻辣嘢都好正，遠遠都聞到

琴日食咗荃灣間龍門 竟然好食咗 炒蛋終於唔係俾蛋皮

真係冇呃你架真係好食咗

大埔群記屌打

之前帶架妹去食不知幾好態度
（可能因為係架妹）

Btw 個炒蛋好正

JK Brother’s
又貴又難食
啲牛未解凍都攞出嚟比人食

所謂黃店只係呃生意既手段我就唔信真係咁黃
有次行過龍門，出面d呀姐問班黑警食飯未

紅茶

呢啲藍店同澳牛一樣，比狗去

尖沙咀嗰間都係
食過兩次black list咗

普通茶記味你都幾高要求 淨係個通粉湯底已經唔係普通茶記會整到

阿嬸嚟

深水埗 6號明間井茶 我講緊電話係咁催我落單 之後我拍枱屌佢 個阿姐呆撚左

食過一次可以skip

動咗人地胎氣就唔好
BB係無辜㗎

肯定唔係 我個區嗰間幾好服務
其他區我就唔知 我未食過其他區

渣狗軍叫黃店？
Are you fucking kidding me

就算唔食黃店 都唔係畀錢藍店 畀錢你嘅敵人打鳩你 至少都好食嘅黃+中立啦
再講啦 好多黃店都有籌錢畀612星火 自己地區嘅良心飯券 做自己嘅外賣圈 養返自己嘅手足等等等等 其實會唔會係你冇留意喎人哋做咗啲乜？
再深層啲嘅意義係令香港嘅其他商店明白做黃店先係唯一出路 壯大個餅
當然啦難食嘅黃店我一樣唔會食
呢啲係咪就係你冇嘅「觀點同角度」？

老闆黃=/= 全部員工黃

而且你肯定唔係單打佢？

俾著我 知道冇落單又咁臭串就立即起身走

Think again

咪咁啦 我都唔食臘肉

天水圍間Bello Dining
入座前唔同人講有限時
夠鐘就夾硬收你枱面啲野食係咁趕你走

咁雞粉一定會食啦掛
佢地將啲雞粉放係尿兜下面

算啦而家應該改善咗

渣家軍係咁㗎啦

佢好似冇話過改

佢地好似冇正面回應過食材放屎坑呢個問題
同埋佢地唔放屎坑 邊有地方放呀

重點係好撚難食

暫時未試過出事

廉記冰室 見過旁邊個枱有曱甴仔
待應唔肯退錢，仲串個食客

榮式燒雞扒 野食越黎越差

紅磡冰室 又廢又貴 快撚D執柒佢。

你老母用屎餵大你？

讀書咁撚多時間行遠少少去遠D有咩咁奇
HKU都去士美非, CU都去火炭去禾輋
你估返工趕住一個鐘食餐狗飯咩

佢有話個屎坑唔會用
好多餐廳拎個廁所嚟擺嘢嘅
都係會冚埋個蓋擺埋啲嘢喺上面
打開個蓋但又唔係拎嚟用係咩玩法

好耐以前係廣華街果頭食都重幾好食
但可能太耐之前既事
無諗到差左咁多

所有藍店
另加 後街牛扒

屌佢老味 永不再食

所有水門都係屎
啲雞既份量同質素

屌佢老母正想講
貴夾難食
唔係唔好食
係好撚柒難食呀屌佢老母臭閪
又貴
貴得黎好食都唔撚緊要
難食先係問題呀屌你老母
屌你老母拎慢煮黎呃錢
我未撚食過慢煮出到黎
重韌撚過香口膠
仆你個臭街

重有一間
桔梗
又難食 個環境又閪
啲油煙大撚到
啲啤酒重要暖唔撚凍
貼錢買難受
我屌你老母

一起果醬仲難食

綠水門好食wor

我覺得尖沙咀嗰間ok喎

仲要有紙巾喺入面

見親呢啲post出現員工態度正常嘅餐廳
就不禁會諗究竟有幾多態度惡劣而不自覺嘅顧客

你隻蝻亞收皮啦

一起屎醬

都出晒名
係唔撚抵得佢懶係代表香港咁
乜柒大路旅行書都推介

關食相咩事？
佢入左股龍門？

嚟間未有黃店前已經比連登仔屌到反皮

慢煮本身都想試
但見佢劣評如潮都無動機再試

桔梗食過一次
排完一輪嘢食好普通又貴
食過一次唔會再去

千祈唔好去食
慢煮工業真係狗都唔撚食

我認同，食過一次，好似得一個女仔serve
個女仔真心閪口閪面
食物我都麻麻，嗰次嗌咗個牛扒，同朋友趙到牙骹痛...

依間？ 之前plan好男朋友生日食依間點知撞中冇得晚市堂食 諗住下年去 好彩睇到

LM

三哥同譚仔姐姐勁好禮貌

淘大囍運冰室，個個員工寸柒柒，問兩句就寸尻人唔識字咁
黃都要屌

其實而家態度幾好喎我覺得
近期去過兩次 兩次啲店員都有主動拎櫈比我放袋
叫茶走又提我要襯熱快啲攪勻好飲啲

尖沙咀 葡匯咪走雞葡國餐廳
難食到閪咁
乳豬有陣羶味
雞乾撚過柴皮
牛扒直頭係壞嘅
叫個經理過黎換牛扒又死撐塊扒冇問題
仲話係我地食唔慣陣味
你老母邊撚個會食得慣壞左嘅扒呀
我地死都話唔要佢先肯cancel左塊扒佢

垃圾 唔好食又貴 服務又差 自助收加一

旺角女人街coffee break
嘢食都還可以，但服務差到不得了
幾次喺嗰到食嘢都試過漏單，啲mk侍應嘅服務真係好差，落單對佢哋嚟講好似好難咁
最極品有次大班人食嘢，其中嗌咗個pizza share
啲嘢食上齊晒pizza都未嚟，問可唔可以睇下個pizz，mk侍應話整緊。食食下基本上自己啲嘢都食到尾聲，又催下個pizza，第二個侍應話漏咗單，嗰下同朋友一齊都好無奈，即係一早已經漏咗單但係唔講又唔記得入番，咁我哋都算啦佢哋話即刻整番
如是者又過咗幾個字，又問下個pizza呢，mk侍應呢個時候再話廚房話冇用晒唔知啲咩料，如果我哋仲想食嘅可以出去即刻買料真係唔知講咩好，等個pizza前前後後等咗個幾鐘...

態度真心勁差

個地下濕漉漉 點會冇用呀

一起果醬
有條齊陰女侍應閪到仆街

芋圓圓
難食加勁快趕人走 態度又差

間野好似同mamaday有關係？

同區梗係食水記啦
又平又份量又多啲
仲有爽腩食

荃灣嗰間我覺得幾好唔錯

牛大人 旺角
第一次開張個陣食 幾好食
第二次去 都係咁好食 但d牛十世都唔上
催左幾次 幾次都無人理 問個待應係咪漏單
佢話係 咁我咪重叫 點知都係催幾次都無比過我
食左粒半鐘 食到飽曬 先一次過上曬比我
我同個fd o曬嘴 叫佢收番幾盤
d待應仲要唔好意思 sorry都無句
同埋可能食到飽曬關係 d牛比開張個陣劣食左好多

環境唔錯？ching你食開屎？

泰金國

你on99?

渣狗正仆街

樓面個女人一時時
我同條女去食，受曬佢氣

所以冇下次

入嚟就係想講依間，但果然黃店既評論係唔同啲

光榮到底有冇回應過

我差d起身走但個tb 死狗咁既樣知自己衰

算數

不過都係冇下次

承認咗 不過冇話會改

之前食過
等左半個鐘 催左兩三次
對面遲過我嗌既 都已經差唔多食完
個三眼仔飯 啲蛋仲要燶哂邊 苦架
無下次

雞粉繼續放尿兜

添加多重調味料

天然有機調味料

正宗食屎飲尿

人屎臘肉勁過貓屎咖啡

尖沙咀個間每日
啲啊姐閪到仆街

Zeppelin 西環店問佢攞多隻叉食薯條都黑曬面
死老豆咁款

呢間嚐糖癲呀
上次去到個waitress一副食就食唔食就躝嘅態度
去過幾次都幾鍾意
嗰次之後求我都唔會去

旺記冰室，d公仔麵煮到淋晒似浮屍，d位窄一窄，試過2個人坐底左同人搭枱，都未坐定，就比帶位條友請左去第二張枱坐，話要就4人枱客，跟手坐左一陣，又比條友請番去之前張枱坐，又唔知就咩客，即時屌佢老母，話家陣玩客咩，即走，永世 blacklist 呢間野。

少咗中國人即刻收咗火
又拖多張凳俾你擺袋
見你女仔又調個冷氣吹得冇咁正嘅位

最撚癲係好似西餐/外國咁行嚟問你好冇食，覺得啲野點

窮學生除咗學校canteen之外，最好嘅選擇。個人覺得一定好味過canteen

桔梗
收服務費但零服務
服務仲要超差
叫碟野個半鐘後先送到

其實間野好食過好多茶記

舊舖嗰陣時食過，嗰時大約係2015。當時間鋪好大，但望落去黑蚊蚊冇咩人食。當時食落覺得麻麻地，漢堡包夠牛肉係夠厚身但唔夠熱冇味。

而家搬咗黃埔新鋪，覺得好味啲。

寶琳 戲院出面果間烏蠅館
首先張menu On9

睇唔明好正常

2個人去食 揀雙人C餐 任選8款 （菜品x2)

問侍應，應該點落單？個侍應答咗一句 唔知乜乜乜？帶住口罩根本聽唔撚到佢講乜就行撚開去 好似好忙咁，但個場得十張枱都唔知有無

第二次問佢？兩個人可以係咪揀16款？
同我講小菜果d刪咗唔洗理佢？
答非所問，我都睇到你刪撚咗啦DLLM

未撚解釋清楚又行撚開咗，態度又串過馬撚唔撚識企定定解釋點落單？

後尾揀咗雙人C餐 任選8款 （菜品x2)
菜品刪咗 無晒小菜揀 即係無小菜食

出到餐2碗8款一樣嘅餸我DLLM

DLLM 我揀2碗單人B餐
有16款餸share食唔好 ？

無小菜，識刪小菜果欄
即係無（菜品x2），又唔刪撚埋雙人C餐？

雖然水記啲腩係唔錯，但係九記個伊麵同湯係冇得比
btw上次去水記有得同渣渣輝夫婦搭枱

旺角光榮
叫左個雜扒餐
竟然連雞扒都可以鞋L 到仆街
最後全部扒都冇食到
淨係食左片火腿同腸仔

有冇食到天然有機調味料既味道

上次去 杯野飲等左45分鐘先有
中途吹過幾次單 都好似無人跟過咁
幾條女聽完就咁走左去

貴過貓屎咖啡 人屎臘肉

上次去食個嗰三眼仔雞扒飯
塊雞扒乾到癡線
d飯同蛋都冇味
成個飯dry到仆街
食左一半食唔落
黃店幾黃都真係幫唔落

但聽朋友講其他嘢都ok
例如鰻魚叉燒蛋個d
但雞扒真係不了

CLS

記得唔好食臘肉

比起豬扒牛扒 我覺得雞扒真係好難煮得難食
所以真係理解唔到點解佢連雞扒都可以煮到噤

元朗元廣蕃茄師兄
一入去個女侍應就閪哂面
之後見風口位想轉隔離枱
同佢講完仲撚閪
發誓以後都唔會食
你老母臭閪黃店又點？

狗先食

釜之魂
服務態度差 仲要個釜飯好難食

後街咩事

笑死
淨係食過尖沙咀分店
啲staff 都傾向唔想理人
搵個人落單都等勁耐

龍門鐵板扒餐

泰妹

下勁易明喎
即係雙人餐既話 就可以係豆腐至午餐肉果堆食物揀8款 再比返2人份量(菜品x2)你地
小菜擺明係另叫 佢又唔係寫小菜x2
你問點解唔揀2碗單人b餐 會唔會係叫2碗單人b餐貴過叫一個雙人餐??

係丫 真係嬲個態度

唔走個個都係廢柴

個湯就咁滾水煲出黎 比包出前一丁麻油同粉你落

我叫杯野飲等左九個字⋯⋯⋯
D Mk 仔/妹都唔撚係做

甜一刻 態度西到

勁難食
唔明點解仲有咁多人食 好比龍門咁
啲人係咪食開屎

乜係黃咩

尖沙咀燒魂，地獄放題
Staff 又閪，換網要加錢

下 咁on9?
燒肉 換網 換盤 必需架喎
唔換 又燶曬底 點燒落去？

大埔中心 星泰真味

問題來了，如果你兩個人去食，會揀
1）食雙人c餐，兩碗8款一樣嘅餸
$108

2）2個單人b餐，兩碗加埋有16款餸可以share食
$58x2=$116 貴$8

根本個雙人c餐就唔應該存在 多鳩餘

有無圖 全部殻咁好笑

見過屌鳩大陸客去俾大肚婆行同清通道

而家都係 尖沙咀好啲 紅磡地獄級

呢個真，我同兩個friend去食
個朋友坐路口位，唔知條禿頭佬有意定無意，撞到朋友一次，踩佢隻鞋兩次
撞之前我friend落單要D餐，佢話吓 咩餐話？
我friend咪話D餐，dog餐
佢就覆Dog ? 你係咪狗黎？

痴撚線垃圾服務

幫襯第2間黃店算

你一定係女人
仲要係靚女

銅鑼灣rooftop coffee垃圾到震
個意粉勁撚難食

難食都算
最低消費係一杯又貴又難飲嘅野飲
屌你老母黃店大撚晒?
食屎啦
奉勸大家咪撚幫襯little vegas
黑店嚟

我之前食 結果漏單
三條友分別行過黎問我哋仲差咩野飲
問完都係要等多一個鐘頭先送過嚟

以前都唔係咁
依家好撚劣

有個阿姐串過馬撚

光榮反送中前已經比連登仔屌開
唔知點解咁多人讚

一起果醬真係難食

後街有咩問題？

態度好好喎 d叔叔勁nice同窩心, 完美表現鐵漢柔情

佢間野音樂太大聲

係又貴又無服務又難食 食咗八百幾 質素同好似食薩莉亞咁